[訓左無睇]請問係威係勢既利物浦大炒曼城幾多粒

食屎啦垃圾猁狗